屌你老母終審法官

三權分立好敏感我地唔講啦
但根據xx xx xx 我地會公正不偏不倚
屌你老母 721有人判未
721咁多人影響社會安寧點解唔係犯國安法
721元朗白衣人點解今時今日一個人都未需受刑

因為警察唔拉唔告
你搵班冇槍，得滿肚詩書既法官去大西北點拉綁黑